牙蘇真係回晒塘

比蓋清燈完一場之後又回返晒塘

買左巴大波 想燈？

一球腳底炒飛機 一球兜口兜面射比個龍

牙so 古仔 疤菜主力笑匠

叫PSG磅水黎買斷佢啦 原價放返都偷笑

牙so 仔 一大屌打

點睇牙蘇同個仔鬥射門都輸比個仔

同牙朗一樣